開學喇 記得同狗仔女 狗細佬妹做好朋友

分組唔好唔同佢地一組呀

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

狗細佬妹係咪覺得自己有個做狗嘅呀哥家姐好型

呢類人最中意喺學校蝦蝦霸霸

開學日ARE YOU READY

後果自負

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

做好朋友 九龍塘站就推一推吓佢 支持吓佢啦

支持